1575

1575發生咩事
跌咗一半咁滯

可能業續有問題

有咩問題

買果個有問題

有無爸打知核數師意見大唔大件事

玩完

有排都唔駛復牌

緊係大

但點解通告話間公司無問題
利申持有少量

預牆紙